中大網上資訊日（10月10號）

得閒去睇睇

仲有間poly

兩間暴大

poly收咁低分，夠33222就入到，所以唔考慮。

CU就唔同，好多科都收好高分。

今年文學院好多21,2都收